兩年前好多連登仔都吹奏李一桐

兩年前好多連登仔都好鐘意李一桐
又推爆晒d討論post
明明樣又唔靚 大陸妹
波又冇
腳又唔係特別長
做乜咁多人吹奏
做咩果時咁多人追

j厭左

連登仔不嬲中意埋啲支那雞
反支係口裏說不啫
現實係做支那雞隻狗都肯

來來去去咪又係個幾條友
仲要俾人屌到反艇

啲人只係J佢扮黃蓉個妝
佢扮其他角色
無論時裝古裝都係二線路人款

KFC

2年前仲一鳩二個係度666skr唔知做乜鳩

連登仔好鍾意吹奏支那d整容雞
乜野李一桐、秦嵐、祝緒丹

大陸雞D口音先正: 等一下，我有老公~~

各人興趣，我都好撚憎而家D MK鍾意埋哂泡菜喎，嗰啲咪仲樣衰兼不男不女

7